本日笑話：紐卡素宣佈委任布魯士執掌兵符

降班膽

依隊閪波想點

可以長追

紐卡素對家

肥佬一日唔收皮都冇運行

咁辛苦趕就賓賓請個高手返黎

垃圾終歸都要係要返去堆填區

下屆降班睇怕有兩隻雀已經霸定位

降班

點解賴左咁多次都仲有人搵佢教

一個布魯士 一個曉士 呢兩條友仲有人信

踢過曼聯馨香d

肥佬班主肯死未

紐記唔撚踢

護級專家唔請請降班專家

大sam都好過佢喇...
次次都見佢比人炒

仲未賣比油王咩

賣左艾約斯 賣左荷西路 朗當還返俾西布朗
但一個買前鋒動作都冇 降硬班

痴撚線操作

荷西路本身廢

兩個早年撚呢啲中下遊隊有一手
但近幾年明顯回晒塘

搵Tony pulis 仲好過搵依兩條撚樣

肥佬真係仆街黎 唔係球迷都咁話

曉士係俾人睇穿
布魯士從來都係廢

炒肥賓換布魯士

肥佬個腦裝開屎架

教侯城垃圾到

肥佬中意搵返肥佬教

我記得以前布魯士護級專家黎喎..

利申: 幾年無睇英超..

老伯同韋根都合格
之後教黑貓侯城個啲就唔知教緊乜柒

有肥賓唔要

大sam唔教呀
拒絕呢隊西波

肥賓開口問可唔可以加人工同畀錢我買人
紐直接單方面宣布肥賓離隊

我屌你老母
上世做錯咩事 今世要俾香港政府 死肥佬兩個無恥勢力不斷強姦？

佢收得平
做爛市

而家都唔睇波 已經夠激心

英人！

曼聯6分已袋

提款機

睇完尋日狼隊，下季決定唔睇算

邊度有得買降班球隊？
我重注！

獌狗最開心

實力應該同找卡數噴射機差唔多

痴撚線球會

唔好誤會，唔係針對你，我係話在座咁多位都係垃圾

慶祝定我地曼聯拎哂六分先😛